聽日毛記一定大獲

邊個仲戇鳩鳩衝入去買實輸撚死

訓身

垃圾毛記等死啦

等睇跳IFC

930不問價all in

$30見

G持

all in

睇嚟個市值要直逼騰訊

變硬紅底

有你這句就放心了

All in

跟實樓主

我而家空倉 唔係燈 真係提醒你地

會唔會燈到20蚊

認真，G持雲爺

邊個高j死邊個

雲爺無貨既話好似唔會燈

睇定D
等埋面爺出聲先

倉為準呀 佢地想園完再燈
睇路呀各位

大鑊

全勝

下星期入手有無gay

你地咪買囉

多人搶的屎,是好味的

有雲爺，無窮人

雲哥唔睇好

面哥又入唔到

...

大家俾面雲哥好咼

all in啦

本來都諗住靠邊站, 見到呢個post...

咪燈

allin

有你呢句我聽朝9點AO不問價入

賣樓g持
等佢升穿100

雲爺爺

抽唔中tim

一手都抽唔中

All in都唔夠錢入一手

招股價1.2 你地想升到幾多
暗盤7個幾就知未開始炒就燶晒啦

多謝雲囝 all in

Allin

雲哥吉倉
真係講個句中個句...

利申：抽唔中

靠你老母冚家鏟邊站

已經feel到分分鐘上落幾倍，賺埋都唔夠心臟醫藥費

心中的疑慮一掃而空

All in~

多謝指點

雲爺加持

雲爺咁講,點唔跟啊

腦魔都發功啦

我空倉一向準

燈

屌你老母

得啲後生buy毛記 別太高估網絡力量
得本地人會炒嘅股 今次真係香港人焦土互burn

股票都有反手

幾時先有毛記熊證買？

不問價all in

媽咪麵all in,化雲神話大獲，信邊個好

頭半個鐘仲有水抽嘅
大好友嘅話想挑戰極限一定得架

薑係老嘅辣

有樓主依句 聽日起碼$15

聽日係唔係放煙花, 係睇聽日市場氣氛係點, 如果氣氛好, 乜都升既話, 老散都無咁多錢又咁敢膽玩半新股

雖然雲爺話睇淡，但系腦貓同面神all in，真心大撚獲。

靠邊站

雲爺爺加媽咪

雲仔

今次樓主講真話

借定財仔訓身

10蚊

留名

大獲定大鑊呀，係大獲利我聽朝不問價瞓身

無矛盾喎
一個叫你ALL IN
一個話大獲‧利

聽朝一於不問價瞓身

睇完上次雲爺3點逃生門就知聽日要訓身了

睇10蚊會唔會太保守

笑屎

今次堅可以訓身

雲同麵聽朝記得開市就祝福隻毛記

收市我睇15蚊
開市不問價掃

燈神話大獲利你仲瞓身？

唔掃正契弟

殺呀！！！！！！

條撚樣成日以為自己好風趣

馬嬲戲

燈到15蚊

上到20蚊

20了

30啦

$20

47???

睇少咗雲哥

Onlun9

邊個仲戇鳩鳩衝入去買實輸撚死

未開市wor其實，雲哥無講錯

500!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線 38倍 雖然一秒